\documentclass{bredelebeamer}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz} 
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage{color, soul}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{natbib}
\usetikzlibrary{shapes,positioning}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}

%\usepackage[toc]{multitoc}
%\renewcommand{\multicolumntoc}{2}

\definecolor{tocColor}{RGB}{12,91,122}

%\setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
%\setbeamertemplate{subsection in toc}[subsections numbered]
%\setbeamertemplate{section in toc}{%
%  {\color{orange!70!black}\inserttocsectionnumber.}~\inserttocsection}
\setbeamertemplate{subsection in toc}{%
  \hspace{1.2em}{\color{tocColor}~\inserttocsubsectionnumber.}\color{black}~\inserttocsubsection\par}


\definecolor{customLightGray}{RGB}{239, 240, 241}
\DeclareRobustCommand{\code}[1]{{\sethlcolor{customLightGray}\hl{#1}}}

\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}

\definecolor{eclipseStrings}{RGB}{42,0.0,255}
\definecolor{eclipseKeywords}{RGB}{127,0,85}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}

\lstdefinestyle{JavaStyle}{
  frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  %stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3,
  extendedchars=true,
  alsoletter={'},
  stringstyle=\color{eclipseKeywords}, % style of strings
  string=[s]{"}{"}
}

\lstdefinestyle{PythonStyle}{
  frame=tb,
  language=Python,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{violet},
  %stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3,
  extendedchars=true,
  alsoletter={'},
  stringstyle=\color{eclipseKeywords}, % style of strings
  string=[s]{"}{"}
}


\usepackage{xcolor,colortbl}

%\definecolor{TTitle}{RGB}{68,114,196}
%\definecolor{TOddRow}{RGB}{207,213,233}
%\definecolor{TEvenRow}{RGB}{232,235,244}

\definecolor{TTitle}{RGB}{12,91,122}
\definecolor{TOddRow}{RGB}{255,255,255}
\definecolor{TEvenRow}{RGB}{232,235,244}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Bottom label and Title 
\title[RS Project]{Recommender System - Experimental Project}
\subtitle{2nd Seminar: Content based and probabilistic techniques}

\author{Simone Scaboro\inst{1}, Edoardo Lenzi\inst{2}}
% La commande \inst{...} Permet d'afficher l' affiliation de l'intervenant.
% Si il y a plusieurs intervenants: Marcel Dupont\inst{1}, Roger Durand\inst{2}
% Il suffit alors d'ajouter un autre institut sur le modèle ci-dessous.

\institute[University of Udine]
{
  \inst{1}%
  	Rizzi scientific pole
  }

\date{17 January 2019}

% Metadata only
\subject{RS Project}

%\logo{
%\includegraphics[scale=0.15]{Images/logo.png}
%}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Summary}
  \tableofcontents
\end{frame}

\input{Sections/00_updates.tex}
\input{Sections/01_content_based.tex}
\input{Sections/02_preprocessing.tex}
\input{Sections/03_techniques.tex}
\input{Sections/04_hybrid.tex}
\input{Sections/06_bayesian_network.tex}
\input{Sections/07_disambiguation.tex}


\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Ringraziamenti}
  Un ringraziamento particolare a Julian McAuley per il suo lavoro e la sua disponibilità.\\[10pt]

  Credits:
  \begin{enumerate}
    \item \textit{Ups and downs: Modeling the visual evolution of fashion trends with one-class collaborative filtering} R. He, J. McAuley WWW, 2016
    \item \textit{Image-based recommendations on styles and substitutes} J. McAuley, C. Targett, J. Shi, A. van den Hengel SIGIR, 2015\\
  \end{enumerate}

Il setup del progetto segue quello del progetto Soweego~\cite{11}. 
Dobbiamo un ringraziamento al team di Soweego per il suo eccellente lavoro.
\end{frame}

\nocite{*}

\begin{frame}[allowframebreaks]{References}
  \bibliographystyle{alpha}
  \bibliography{biblio.bib}
\end{frame}

\end{document}
